有冇人覺得Madam好靚女？

成隻鬼咁我屌你老母

全民學唱美國國歌

"Star Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

屌你

咪撚推呢啲垃圾post
不推文回覆
推行動post
聽日行動post冇個熱門

red skull

屌你牙

罷課係行動，唔係表達意見，幫手推畀中學生睇

罷課要無限期罷課

酒店好緊要評分
覺得佢服務好就上旅遊app 寫野

樓主食得好偏

屌爛你老母個臭閪

P完浸八婆除都仲好濃

好在意個鼻哥窿

［img]
有咩分別

警婆死臭雞

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你? 何事我每次都不知不覺越來越想你?

屌你老母狗也不屌

mj整容失敗咁撚樣wo師兄

鏹化下塊面先

佢嘅男性荷爾蒙分分鐘多過女性荷爾蒙

咪再撚叫sir madam . 係狗公 母豬

留返狗屌

八婆樣

你冇撚嘢嘛？

有乜撚野？

無美國搞柒支共，香港死撚咗啦一早
次次都有義士舉美國旗啦

食開屎？

Diu

你老母

電話冇電佢個鼻係咪幫到我

你奶美自己去啦唔好拉埋人。。

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！
港九同學可以去愛丁堡
新界同學可以去中大

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

順手幫我推到個post上熱門吖要畀多啲中學生知呀！！！

屌你老母！好撚恐怖呀好似紅骷髏同佛地魔

屌你唔好侮辱我偶像
隻狗乸邊有得同mj比

異形個女主角

屌你老母

MJ？

太子經過尋晚一役，原來我地今日在傳媒見到的只係冰山一角，在11點半所有記者被趕出太子站後，直到1點幾第一個傷者送出來，足足有2小時的“無記時份”。

然後今日封站
為左什麼?
毀滅證據。

有幾多人被警察捉左
有幾多人傷左
有幾多人被私刑
有無人死左
有無人被消失

我唔信警察的新聞稿數字
我只信港鐵的cctv
交出當晚的閉路電視錄影

而家先追究，係遲，但仲有得追，煲大呢件事，而家只有用群眾力量先可以迫到港鐵交cctv。

如果港鐵交唔出閉路電視錄影，或者相關片段已被銷毀
那就永遠無人知道真相。
這就是真正的“港版六四”

我屌你老母 軍妓

同佛地魔撞樣

躝啦屌你老母 美你老母

你on撚9, 駁到我咩？
無美國幫拖香港會未死得？
國際戰線唔洗做？
人權法案唔洗搞？

一睇個樣就知蠢到閪咁 唔明點解會升到上去

The land of the free and the home of the brave.

加返慎入阿大佬 嚇到手機都跌埋

屌 下腐加慎入啦

blocked

想嘔

嚇到打錯字

撞鬼咩布布

香港popo 除良安暴

我屌你 嚇撚到我手機都差啲跌埋

佢幾時死？

死全家啦你 侮辱我MJ？

塊面油到可以煎蛋

係咪用左佛地魔filter?

奇行種

Michael Jackson?
MJ 對唔住

我屌你呀

成撚個佛地魔咁
含撚啦去。。

屌

余臭雞

老警雞一隻是沒有人要的

你老母俾狗屌

you know who

冇

推有用post
831恐襲

呢啲app就黎由黑人都變白人

屌你老母要洗眼

Sor MJ 笑左，madam

MJ 鼻

靚你老母

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁你都j得落 你去屌林鄭月娥啦on9

請善用不推文回覆

Respect得唔得 我偶像

佛地魔？

邊個食著佢，真係天大報應
可能做咗幾世壞事先會識到佢

黑警都係想殺一儆百姐

浪費時間

有佛地魔feel

屌你老母 夜晚晚唔應該㩒入黎..

車頭相

冚家落地獄啦你 侮辱我MJ？

第一時間諗起

屌你老母老母閪食屎狗 呢個時候仲開膠po

過撚咗鬼節啦，咪撚玩啦

我都係

Dllm 老女人p 圖
救命

嚇撚死人

最鍾意睇P圖~~~麻煩P多D近兩個月知名度好高個D狗~~好似721都有兩隻P爆佢

嘩屌，講還講

七月十四過撚咗啦屌你老母